%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt,aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage{1920-pablo-beamer}

\usepackage{tabularx}

\title{T\up{ale} ES spé math}
\section{Devoir 5 --- Graphes probabilistes}
\subsection{Correction partielle}

\begin{document}

\begin{frame}
\begin{center}
\begin{tabularx}{\linewidth}{|X||c|c|c|c|c}
\multicolumn{1}{l|}{\textbf{Algorithme 1}}&$i$&$n$&$a$&$b$&$c$\\\hline
Entrée&&&&&\\\hline
Saisir $n$&&&&&\\\hline
Traitement&&&&&\\\hline
$a$ prend la valeur 1&&&&&\\\hline
$b$ prend la valeur 0 &&&&&\\\hline
Pour $i$ allant de $1$ à $n$&&&&&\\\hline
 \hspace{0,4cm}$a$ prend la valeur $0,9 \times a + 0,06 \times b$&&&&&\\\hline
\hspace{0,4cm}$b$ prend la valeur $0,1 \times a + 0,94 \times b$&&&&&\\\hline
\hspace{0,4cm}Afficher $a$ et $b$&&&&&\\\hline
Fin Pour&&&&&\\\hline
\cline{1-1}
\end{tabularx}
\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
\begin{center}
\begin{tabularx}{\linewidth}{|X||c|c|c|c|c}
\multicolumn{1}{l|}{\textbf{Algorithme 2}}&$i$&$n$&$a$&$b$&$c$\\\hline
Entrée&&&&&\\\hline
Saisir $n$&&&&&\\\hline
Traitement&&&&&\\\hline
$a$ prend la valeur 1&&&&&\\\hline
$b$ prend la valeur 0 &&&&&\\\hline
Pour $i$ allant de $1$ à $n$&&&&&\\\hline
 \hspace{0,4cm}$c$ prend la valeur  $a$&&&&&\\\hline
 \hspace{0,4cm}$a$ prend la valeur $0,9 \times a + 0,06 \times b$&&&&&\\\hline
\hspace{0,4cm}$b$ prend la valeur $0,1 \times c + 0,94 \times b$&&&&&\\\hline
\hspace{0,4cm}Afficher $a$ et $b$&&&&&\\\hline
Fin Pour&&&&&\\\hline
\cline{1-1}
\end{tabularx}
\end{center}
\end{frame}

\end{document}
